點解民主派唔肯忍辱負重？入咗閘先算？

其實都明知選舉主任係捉你啲keywords ， 或者過去言論/行為，點解唔索性跪到扒係度，篇回覆有咁藍寫到咁藍？入咗閘先算，好過DQ晒乜都冇

你奶埋佢屎眼佢都係會dq你

完

你都講得出過去言論行為 你而家點答根本唔關係

中聯辦質疑，有關人士為癱瘓特區政府、顛覆國家政權、全面「攬炒」香港而來，「怎麼可能真誠擁護基本法和效忠國家、效忠香港特別行政區？承擔重要憲制責任的香港特別行政區立法機關，豈容這些圖謀毀掉『一國兩制』、毀掉香港繁榮穩定的無良之輩登堂入室？」

佢哋蠢

入到去又點 投票驚dq又忍辱負重投贊成？

我驚佢唔DQ

射撚滿夠奶未？

一定要全部一齊DQ

忍辱負重

岩岩先見完類似既post